［工程撚入］ 除左Hikvision, Alhua, CCTV 系統有無其他品牌替補

拍攝質素同價錢.......有無推介？

Samsung

推

有必要為市埸提供非中國cctv牌子
唔好俾呢兩間搶晒所有市佔

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

SAMSUNG,P 記

Wisenet (Samsung)
Canon

Hikvision 實在太平

Samsung改咗名做Hanwha Techwin

Panasonic
行power over Ethernet
買隻support PoE既switch 駁條LAN線就可以供電

Thanks a lot

所以要拆晒佢

IP cam不嬲都poe

工程撚有責任叫判頭唔再用hikvision同alhua

海康由國家補貼

邊有公司唔紅底唔貪平